樓下保安師坐都唔坐，係咁打招呼拉門！

魔性澎湃，爽啊！

就過年

封條𨳊毛俾佢

今年我會用支付寶比紅包

樓下個保安見我讀近小學唔開門
今晚同爸爸講新年唔比利是條死老野

字都唔識寫就唔好上連登

屌你老母 邊隻字

分身？ 唔係嘅話滾啦

吹牙 屌你老母

好波